【蘋民直擊】偷鮑魚港女 赤鱲角機場廁所換衫避走

3名港女在台灣知名海鮮市場「上引水產」偷走生蠔鮑魚在公廁偷食被捕事件，三女向店方認錯後獲不予起訴，其中徐女及莊女傍晚乘搭長榮航空客機BR 809航班，晚上近9時抵達香港赤鱲角機場。讀者盧小姐向《蘋果》表示，晚上近10時剛從外地回港後翻閱《蘋果》新聞，看到2名偷吃鮑魚的港女上機前相片，其中一人更拖着粉紅色篋，未幾在輸送帶等候行李期間，便見到2名戴帽及口罩的女子在禁區廁所外徘徊5至10分鐘，狀甚緊張，表現閃閃縮縮，「覺得佢哋個樣同偷鮑魚食嘅嗰兩個女仔似似哋樣，其中一個又係拖住粉紅色篋，之後兩個人入咗廁所好耐都冇出嚟，於是就入去睇吓，點知原來佢哋開晒啲篋喺度換衫」。她表示二人全程頭耷耷，細細聲講『呢件同嗰件好似』，之後先後走入廁格「變裝」，又除去原本戴住的粉紅色帽，狀似不想其他人認出，相信兩人便是「偷鮑」港女。

盧小姐表示在廁所內見到她們換衫，令她回想起二人在廁所內偷海鮮食一幕，希望今次事件不要影響台灣人對港人的印象，指3名港女在廁所內偷食海鮮「好唔衞生」，而且她們偷食的海鮮僅值千元港幣，根本不需要偷。
3名年齡介乎21至25歲的香港少女，平安夜於台灣台北上引水產市場偷走生蠔、鮑魚等高價海產，躲在廁所內狂食。3名女子其後在台北地檢署接受偵訊後，哭着認錯，更向店方道歉、寫下悔過書認罪，賠償4,515元新台幣，獲不起訴，並解除出境限制。據台《蘋果》最新消息，徐佩沂及莊雅文已於晚上搭機返港，兩人神情淡定且不停把玩手機，而廖嘉明卻未有現身機場。
想睇最新消息？ 即時follow【現場－蘋果突發】fb！

柒出國際